## Вопрос 1
>Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

**Ответ:**
DOM это объектная модель документа, по которой каждый HTML элемент (в т.ч. текст внутри тега) является объектом и к которому можно обратиться с помощью javascript. DOM представляется в виде древовидной структуры (дерево тегов) и является по сути API для HTML документа, поскольку он определяет его структуру и способ доступа к элементам и манипулирования ними.